發夢俾幾千支雷射筆射眼，訓醒仲好殘眼

發左個惡夢
夢見喺條天橋上成幾百人個個拎住支好平的laser pen 射9我隻眼，完全集中唔倒精神。。。